鴻福堂鰻魚飯團好撚垃圾

乜撚嘢鰻魚嚟

支持報消委會

違反商品說明條例？

屎嚟㗎？

舊飯幾錢？

$18 屌佢老母
個包裝重要好難開

絲打隻手

唔記得拎單
如果唔係去投訴佢

雞飯卷都叫好食少少。。。隻雞脾又唔夠7仔果隻好食，啲燒賣直情坑錢，都唔明點解佢生存到

鰻魚鬆飯團啊

唔會再幫襯
涼茶都唔買

坑乜春嘢錢
死返支那喇

鬆都唔撚係呀
少少鰻魚味都無
食落感覺同味都似豆類既渣
齋鋪啲素鰻魚都好食過佢

諗起三文魚鬆壽司

係就正正常常落city’super 買返啲人食嘅嘢啦
你班食屎狗鍾意貼錢買難受嘅心態都幾有趣

學到嘢

Royal級?

食過幾啖
食完之後幾個鐘都想嘔

味道同口感都好撚古怪
似變壞左既食物

明明男人手

上次食完佢d燒賣，返到屋企嘔左
屌佢都唔知搵d膠質大陸燒賣
仲要成$15,自此無再幫襯

用嗰$18買開心樂園餐都重有一蚊淨
買呢舊垃圾食咗面頭啲飯已經食唔落
各位一定唔可以買嚟中伏